仁王2

在今（12）日所舉辦的 E3 2018 PlayStation Showcase 中，揭露了戰國動作冒險遊戲《仁王 2（NIOH 2）》最新宣傳影片，並透過現場大型銀幕傳達給觀眾更強烈的視覺震撼。

《仁王 2》是由 Team Ninja 製作的黑暗風格戰國動作遊戲《仁王》的最新續作，背景是以日本戰國時代末期為藍本的世界，目前官方尚未公布上市時間。

隻GAME 俾佢 ON9為難而難的難度同無內容支線搞死曬

斃在佢又做唔到Darksoul難度，又有爆氣又有陰陽術，垃鳩圾

其實幾好玩，連技係幾爽，係忍術同陰陽術太屈

今年咁多同類型作品公佈
而家推仁王2會唔會太有自信

暗榮屌你老母閪

佢主力出女角其實有得做

其實斬得幾爽
大賣，揾到錢自然有下集
話知你資深驚迷比低評分

暗榮：我d女正過佢地

初期幾好玩
後尾堆DLC同PATCH太閪
玩完隻狼同GHOST OF TSUSHIMA先諗下買唔買仁王2

本身玩完仁王呢隻2係可以即買
但經過埋dlc之後要諗諗先

成隻驚為難而難 有啲位仲要整埋車輪戰加圍毆
級數低過Ds bb好多 唔夠班
抄唔係問題 但人地個精萃佢完全抄唔到
一隻刷刷刷既動作驚=垃圾作 侮辱左動作驚3個字

仁王？變身果下我以爲係鬼武者

啲女正咪得

唔好再鳩搞D咩農裝系統
第一集刷勾玉刷撚左3個鐘嬲到扔碟返去玩血緣

1個patch廢鳩晒你之前既build
又要你刷過堆裝 然後又出新patch

仁王1當初都搞左咁多年先出到 睇黎要到ps6先有得玩了

出幕末時代喇掛

暗榮咁鐘意炒冷飯
極速出續集真係唔出奇

刷完套裝 洗晒數值 下個更新檔你又 nerf晒我用幾十個鐘搞既野
你玩埋我果份
未有dlc前係覺得幾好玩 Seasonpass 都買埋
最後玩咗個半dlc之後棄咗

以暗榮標準黎講呢隻超班架喇
不過唔該個故事唔好咁hea
一係出隻三國背景都好

其實用鬼武者個故事就好完美

到後期所謂支線都係圍殿，兩隻大佬圍你咁叫有挑戰性

好似話過忍術同陰陽術既設置係俾d打唔掂既玩家用

出埋女角服裝dlc
寶石泳衣裝
到時又大賺一筆
暗榮或成最後嬴家

而家連doa6都話會減少性感元素
重視格鬥
我要玩格鬥洗鬼玩你doa 咩
就係貪你仲有女

佢出果3隻dlc真係on撚9
btw，好鐘意阿勝

長槍磊落可以由頭屈到尾

我覺得一早整好曬
之後斬件式開放

又黎DOA果套？

唔該光榮唔好再不務正業
你知唔撚知你長處係乜撚野呀
係女呀!!!!!!!!!!!!!

不了，刷裝最on9 , d 怪轉下2p 色就當新怪

我要金髮大波妹唔係金髮鬍鬚佬呀

Doa格鬥其實唔差

同類有鐵拳

DOA其實4人Tag battle好好玩
四個男人玩到we哇鬼叫

佢易上手連招流暢畫面極靚
有互動場景 內容比想像中紮實

DOA個反擊技同鐵拳玩落已經有唔少分別

呢點都係嘅 我鐘意用霞 佢連招好爽
你可以減少乳搖但唔該俾返忍服我

巴打，
講到尾你都係要彈彈波啫

打人型boss就係
一打妖怪就收皮
都係要靠99屈

新圖話霞變咗龍忍套黑色緊身色
包到實曬

當年VR Fighter, 鐵拳 都比Doa好

原先霞已經有套黑色緊身色,果件正好多
6果件真係包到密哂

其實想佢出其他地方既斬妖故事多d
例如古中國，反正暗榮咁多古中國既組模同資源

不過用返戰國=直頭資源重用，又慳多筆

中國有陣無雙味 真係不了

屌你老母 啲設定成日改
刷左啲野改左又變廢
好似未整好隻game就急急推出來賣

唔撚柒會玩

有無咁嬲呀

仲有本身暗榮 d關又set到on99咁

睇佢有冇心整, 戰國背景都可以話有陣戰國無雙味

見個FD刷左幾十個鍾裝, 一野改哂D野
我見到佢都真係好嬲
慶幸自己唔係好鍾意刷野, 輕鬆打機派

我唔理架啦 仁王2等上steam
完全版買硬！

仁王2 FORMSOFT 又整隻武士道DS

我兩者都買

睇女角人設先再決定買唔買

巴打識貨

雖然我鍾意紅葉多D

仲有隻對馬島之魂呀, 下年PS4有三隻武士GAME

仁王2下年出到咩

等多十年先

舊背景, 舊怪, 改少少, 換個外觀
出得

仁王2就算快極下年應該都未必係年頭出到啦...佢應該都唔會咁勇特登撞期啦....正路緊係同隻狼差有咁遠時間得咁遠啦

咁樣出就食得屎 對手咁強

紅葉叫你買仁王2

最好放落ps5到就洗底

我買返忍者龍劍傳2 算啦

暗榮真係做得出架

阿勝

咁就抵佢死

自殺式

冇啦, 武井咲結左婚之後好似未返出黎做野

忍者隊唔會咁做嘅

今次搵女優

今次係咪用返按針都未知

搵小澤瑪莉亞 演 瑪莉亞

忍者隊唔會, 光榮都會
仁王本身都算光榮近年難得一見幾受歡迎既GAME
但之後既DLC

狗係改不了吃屎, 幾靚既衫著係個暗瘡肥婆到都係樣衰

Mola mola
佢嘅故事完晒啦 關原 大坂之陣
德川幕府開始統治

佢好難再講⋯⋯